梁愛詩：我直覺認為「特定情形」可送中審理是針對「特首犯法」

草案必須寫清楚何謂「特定情形」

被問到草案說明提到中央在「特定情形」下，對香港的國安案件有管轄權，甚至可送內地審理，梁愛詩說，由於未有看到草案條文，難以論斷，但她直覺認為，極少數情況可能會包括特首或主要官員犯法，一如以往如果港督犯法，都是由英國審理，又例如疆獨、藏獨等案件，香港完全不熟悉，都可能要由中央審理。梁愛詩說，「特定情形」一定不是針對普通市民，草案條文必須要寫清楚是什麼具體情況。

直覺....

啲傀儡特首又唔係普選產生，點會犯黨安法啊

咁得啦
無追溯期既話 唔該拉cy番去

首先 777 同黑警本身由山寨王變曬 condom 第二，中共信唔過 第三，梁愛絲都係 9up，早D落地獄啦港奸

屍歪RIP

縮到國安法只針對特首？

唔係卦

直覺
我直覺習豬近平日日都有深喉口爆你

咪即係要班狗官絕對服從囉
少少睇唔順眼
管得唔啱大陸嗰套即刻屈你危害國家安全
咁迫法分分鐘有再世陳勝吳廣出現

又要人大釋一釋法

重口味到連屍姑都啱

呢確戇鳩安份守己做啦啦隊 乜柒都唔知扮咩消息人士

Team kill手足

Donald Tsang

必須有支持香港獨立既參選人

我直覺梁愛詩係人頭豬，P4實驗室走出嚟

支共準備跪 比香港人雙普選先立支安法隨時拉你地普選出嚟個特首

少啲性幻想啦 支共做嘅任何嘢都只會係為咗維穩 點會立條法嚟拉特首

學生哥有勇氣申請JR教育局取消試題, 幫手眾籌支持下律師費

國安法針對你老母

憑直覺....真係死得

班好似接近北京嘅香港老屎忽都冇個知北京諗咩
今日問完，聽日北京又講第二啲嘢

港督有無上嘅權力,就算行街揮刀斬人都唔受法律制約,得英女皇先可以制裁佢.

[quote][quote]
哇屌

都立撚左啦 ! 仲講咁多巴鳩咩. 有人信先得架

法律講直覺？

特首林鄭月娥涉嫌嚴重違黨違紀立案調查

法律講直覺

記得要有追朔力
唔好縮呀屌你老母

中國人法律係講直覺

都岸鳩

...

直覺 認為

多撚餘 你收爹好過啦 老虔婆！

禮賓府而家係有英國人住緊，懷疑特首長期勾結外國勢力

我可以提供多d資料，當事人姓林，佢老婆office係金鐘

拉一派打一派

中共下個目標就係港英餘孽，即係而家班高官呀！

鬥紅開始！

我直覺認為，梁愛詩舔過習近平

condom

妖人

直覺認為

等清算啦 臭閪

梗係啦，佢哋都係condom嚟㗎咋
過多幾年就直接支聯辦京官治港

乜撚都唔知既奴才就唔好出黎鳩UP啦

梁手足一路好走

我屌你老母搞鳩綾波麗

btw, 撚有咁大